[MHW] 長槍討論區[3] 守護大盾

歡迎各位MHW玩家入呢個Po，話咁快推到[3]，想話po頭加個FAQ都整唔切，唯有簡單執一執po頭(又話冇人玩長槍嘅 )。以下會簡介長槍相關資訊，同開放討論，歡迎加入公會一齊用槍打怪。

長槍特色

《孫子兵法》：「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山。」

正是長槍寫照。

長槍操作

△：中段突刺 / 平刺
○：上段突刺 / 上刺
△+○：橫掃斬
空中△：跳躍突刺
R2：防禦
R2+○：反擊突刺 / 防反
R2+○ → R2+X：Power Guard / 力量防禦 / 絕對防禦 (360°防禦，持續扣氣)
絕防中→△(可轉向)：躍身前刺
絕防中→○(可轉向)：反擊突刺
絕防中→△+○(可轉向)：突進 / 衝刺
R2→△：防禦突刺
R2→方向→△：防禦衝刺
防禦衝刺下→△：盾撞
防禦衝刺下→○：踏前刺擊
R2+△+○：突進 / 衝刺
突進→△ ：突進終結技
突進→後→△ ：突進轉身攻擊 / 回馬槍
突進一定時間：加速突進
加速突進→△ ：加速突進終結技
加速突進→後→△ ：加速突進轉身攻擊 / 回馬槍
突進中→X：停止突進 / 剎車
突進中→R2：舉盾剎車
突進中→前X：突進跳躍
突進中→前X+△ ：突進跳躍攻擊
突進跳躍中→△ ：空中突進終結技
加速突進中→前X+△ ：加速突進跳躍攻擊
加速突進跳躍中→△ ：加速空中突進終結技
突進中→左/右X：突進Step / 切線
突進中→後X：突進轉向 / U turn
X：後step
前X：前step
左/右X：左/右step
後X：大後step

基本連技

上刺→上刺→上刺→防反→上刺→上刺→上刺→防反 (無限連)
上刺→上刺→上刺→step→上刺→上刺→上刺→step (無限連)
上刺→上刺→上刺→突進→終結技(打瞓低嘅怪一流)
各種跳躍攻擊→騎龍
各種反擊招式

推薦技能

防禦性能Lv3以上：必配，否則防反能力大幅削弱，除非完全捨棄防禦或者玩迴避流
弱點特效：推薦，長槍專打定點
超會心：弱特好拍擋
心眼：推薦，非正式研究顯示，槍手死因主要係彈刀中大技(好似係)，但係要有珠或者蒼/火套先出到，門檻高
防禦強化：擋特定大招(例如火龍抓技、爆鎚眠氣、鋼龍風炮、屍套口炮、炎王大爆、冥燈光束、麒麟地雷)，鐵龜玩法，按需要裝
減輕怯懦：團戰神技，Lv1就夠，槍手最怕近戰裝友斬到自己
破壞王：長槍專打定點，提高破壞效率，新手著爆鎚裝輕鬆出技
迴避性能：提高存活率(但今集好多怪嘅判定窄咗，非必要)
耐力急速回復：提高存活率
飛燕：試幾場長槍就知，玩跳躍攻擊同怪鬥飛好過癮，跳跳下又騎，而且技能易出，新手未有靚裝可以配
跑者：追龍用，新手未有靚裝可以配

近戰通用技：匠、攻擊、高磨、剛刃

套裝技：

爆鎚-防禦強化：初期無強壁珠/堅守護石就要靠呢套出防強
炎王-達人藝：配合慘爪槍、弱特、超會，紅光滿場、唔使收槍磨刀
屍套-超回復力：回血流，唔使收槍食藥
蒼/火-心眼：無心眼珠又唔想彈刀就靠佢

推薦裝備

下位

武器：礦槍/骨槍/毒妖槍/飛電槍/土砂槍，都夠頂到上位
防具：土砂/骨鎚混，出到防性Lv3，夠頂到上位

上位（解放前）

武器：滅盡槍，高攻、龍封、斬味封頂，堪稱萬用
防具：爆鎚三件頭+鐵璧護石，出到防性Lv3~5、防強、破壞王，夠打到解放

上位（解放後）

武器：滅盡槍/慘爪槍(配無屬性強化、弱特、超會心)/屍套槍(配匠)/鋼龍槍(配匠)/幻獸槍(配屬攻)/土砂槍(配屬解玩麻)
防具：按上面推薦技能砌裝，唔詳細講，呢度大把勁槍手，開放討論
另外可以參考呢幾套(某幾套啲珠嘅要求幾高)：

配裝器：

裝具相性

體力衣同耐屬衣：按需要
迴避衣：新迴避流，加攻效果優良
達人煙：配合弱特，可以推到好高會心
化合衣：配合屬解土砂槍玩麻
強打衣：特殊玩法，鎖頭可以暈怪，建議加配KO術
浮空衣：唔推薦，長槍可以衝刺跳，騎怪易如反掌
不動衣：唔推薦，長槍可以防同反

長槍公會【騎士道】

歡迎各位新舊槍手加入，完全休閒性質，志在交流下。目前有廿幾人，間唔時會有人開房。樓主不定期晚上入房收人（你留言話要入我就會開）。另外，可以幫升Hr同刷怪。

Po 1:
Po 2:

lm

幫手推爆舊po先

化合衣點拎。？？

打咗8星自由任「剎現的荒天預感」(古代林鋼龍)未？

公會add未

未收工呀巴打

正皮留名

無強壁珠,R2擋唔擋到核爆

用爆鎚套就得

回避衣好正
利申：由mhp1開始玩長槍

係唔得嘅，po頭講咗

3分 我用太刀都係5分
step計唔計避？

巴打咁答好似啱啲 ，總之要有防強
一係爆鎚套
一係強壁珠
一係堅守護石

計

計呀，幅圖好有動感

岩岩咁岩下面吉吉下炎王龍比佢核爆
真係擋唔到比佢秒左
其實長槍唔用耐火裝打炎王裝係唔係好蝕
因為會比佢狂燒

下 咪仲撚屈過墊步弓。。

即刻玩下先

弓攻擊勁好多

墊步弓加迴避衣可以重快啲

岩岩整完巴別塔

太刀撚死全家
有尾唔打阻我吉頭

想整但懶刷鬥技

裝耐衝珠/冥燈手
仲有試下改為上刺→絕防反→上刺→絕防反

耐衝1都會中大技

我整完都係用番慘爪

試過放完陷隻太刀撚阻住我放精靈球
究竟太刀撚個腦係咩構造

用埋無擊都係唔夠juno勁

岩岩打鋼龍
你唯一一個貓都算
放閃光彈係風眼個位放都算
屌你訓撚低左有尾比你斬你唔斬
同個鎚同埋長槍爭位打頭係咩玩法

團員留名

樣拎無計啦

你有冇用匠5

我淨係得匠2
我直接用翻慘爪個set裝 客制埋會心 推到佢90%
咁都過得去 不過攻擊力同慘爪差唔多

慘爪我用落覺得麻麻

始終慘爪易整 同有得客製2次 真係巴別塔係差過慘爪
不過為左要型都要用

巴別塔刷邊幾個鬥技?

有冇人想刷鬥技?

火龍岩賊
雙鎚龍雙角龍

有冇終極配裝？
hr2xx
咩珠都有

鬥技場好多武唔識用
剩係識弓 長槍 大劍

有無人有邊d招係擋唔到既list
主線juno招飛天打明明擋到
岩先打歷戰比佢打到仆街死

所有物理攻擊都擋到

我可能頭先禁左防反所以剩係擋左一hit

岩岩比juno 打到兩貓
想知pg 左 第一hit 唔放手 第二hit 都會中？
兩下都係比佢如來神掌貓
係唔係氣既問題？

如來神掌剩用r2重好
唔使pg

飛空中轟落黎果招
會係幾秒入面有三到四次攻擊判定
穩陣就r2擋晒算

岩岩test過下，屬性攻擊有屬性會心都唔食超會心
今集逼人玩無屬

超會係物理

thx 兩位巴打
等我再試試先

先求穩，再求快

滅盡槍同屍套槍邊隻好d?

防禦性能得3擋唔到

耐防1我都係折走佢
根本冇分別
班仆街劈到性起你腳筋點都會斷
有次畀大劍一野兜到飛天

防性3擋到
最多扣多D血咁解

打屍套都係用防強正
佢向地下噴瘴氣嗰下都擋到

最值得用防強係打佢...
長期留係肚底不停輸出...

玩完鎚，轉長槍玩下先

噹噹聲

多謝各位巴打
我尋日終於SOLO 過到角龍

原來唔貪刀, 穩穩陣陣用R2 檔完D 撞再打就好輕鬆
一架貓車都無用過

恭喜，歡迎入坑

正式轉用長槍上路

痴撚線 尋晚客制埋回血俾慘爪槍,去打屍套同埋滅盡,一支水都唔洗食
用衝刺由頭吉到落尾,半血變差唔多滿血

巴打客制三回血定點
利申一粒都未有冇得玩住

好似得兩格 一會心一回血

主線juno應該用咩打，同埋著咩？
利申 長槍新手，用緊雷光長槍II、熔山裝

整套爆鎚+護石開防性5先
套裝有埋防強，之後打三古龍都輕鬆

爆鎚全套？同埋咩護石？
對技能、護石呢d未係好熟

罰你睇po頭

三件爆鎚可以出防禦強化，之後打三古龍會用得著
鐵壁護石係所有長槍手倉庫必備，你呢個階段可以升到II，我建議配搭爆鎚手腳，出到防禦性能5。粒石升到III可以出防性3，已經可以擋所有物理攻擊（可能會扣血同後退），開到防性5，滅盡大招都係扣你少少

上刺X3之後防反 個防反係唔係r2+o
之後即刻放手 有時禁左防反好似儲緊氣咁 有時又即刻出槍

係，唔想蓄力，你可試下放R2定㩒△，好似快啲出到

你有得揀即刻吉 姐係r2圈唔禁實 禁實就儲氣防反
但係同三下圈感覺唔太分別
但係就靈活性大好多
用依招磨死歷戰奇撚

仆街我套爆槌裝用左攻石3lv搞到防性得4唔湯唔水

無耐衝俾街場隊友破防

防4扣血同防3一樣，但扣少啲氣，真係有啲唔湯唔水

我係手腳加爆磷衫

哇
多謝樓主！
今後我會好好追po！
btw用咗長槍 真係翻唔到轉頭

第一次接觸Mon Hunt, 道具嗰D 仲係唔知要做乜, 幾時放嘢, 駛唔駛放嘢, 好鬼亂
暫時淨係識得用閃光彈炸D 識飛既落黎

用槍的話道具方面有無D 咩通用實用嘢你地必帶?

快捷欄又有無TIPS 放乜?

快捷鍵放磨刀石

其實好好用
無敵嘅聖衣

著住打奇撚
0貓過左

長槍撚 eyeball

攻擊力唔夠人高
打擊範圍又唔夠人大
隊友貓車左兩次
埋身又畀太刀片腳筋
Eyeball我已經支持唔住喇…

你不是還有擋嗎？

其實爆鎚裝唔要腰都還可以
著埋腰真係玩唔落

女角都還ok

都係醜，完全配唔到落其他裝，但都係要用，鬼叫佢幫我過到hr49麒麟咩

個fd話套裝似豐臣秀吉

佢配返自己最好
我身腰腳
較埋藍色
成隻金甲龍獸咁

頭盔係型嘅
所以我都係用頭手腳
咁配冇咁傷眼

如非必要都唔會用...
不過隻手同腳有時都無辦法配裝上要用到...
但身一定唔用...

身腰一定唔用，貓車十次都唔會用

我真係鐘意用屍套槍多過慘爪槍

靚好多

身腰一齊用ok
分開用唔掂

完美演繹要靚定要命
btw唔用爆槌都得嘅 玩回血槍果套囉

遲啲出skin咪用咩都冇問題

我用手腿腳 滅盡身 單眼頭
成架高達Gp02b

屍套槍 匠5+屬性會心+超心2+剛刃 (會心75%)
慘爪槍 無擊+超心3+攻擊6+達人藝 (會心100%)
邊把大力啲

講大力一定係屍套

咩係屬性會心？

有冇人想打鬥技大會?

兩件火龍裝??

之前有個手足話屬性會心果陣
會唔食超會心
咁對屬性槍整體傷害有無影響

大家如果想打硬幣唔使打蒼火，今周挑戰係火龍昡鳥，用弩打好輕鬆

火龍硬幣咁難出
3場得1粒

我之前打蒼火試過一場3個

蒼火好難打
我打今周挑戰
眩鳥=無限閃光彈

啲鬥技冇長槍揀，想逼死人咩

打岩賊有，但冇防性勁難用
要迴避流

可能我廢，我覺得鬥技隻岩賊活躍好多

超會心只影響物理傷害
屬性傷害唔會有會心倍率，除非著左火龍兩件套(1.25倍)

350龍屬打屬性肉質30既木樁，有屬會心每下會心攻擊多3點，270屬多2點

我自己就推攻擊算

新post 留名

因為鬥技預設係連機血量
2人打血量唔會多啲

防強左會唔會擋到超新星/奇撚落雷果d

擋到

呢隻game有防強咩都擋到
除咗麻蛙
麻蛙先係最勁

慘爪盾無左下面塊餅你話幾美好

係

飛雷龍銃真係靚好多

成set配巴別塔好正
好似The O!

之前有個巴打配埋個牛角整到成個金牛座咁

金牛次次都領便當

想問下巴打們係咪有套回血流既裝
求分享

舉盾啪一聲之後就可以繼續篤

硬擋之後望住其他人貓晒完場

有無巴打可以講下爆槌裝點配好

都係司徒頭手腳

今日有場4騎士打屍屠龍
2銃2吉，有盾咁安全都可以死3次

慘爪盾斧個盾好撚型架

新手想問下點解睇片明明O制刺完隻怪 回槍個下個人有少少硬直 仲可以block到怪嘅攻擊? 係咪防禦性能招技?

O完快速按R2+O就可以即刻擋

想問問各位，你地吉中弱點大約有幾多傷？我每次吉中有廿幾三十幾，間中唔知點解有四十幾五十，係咪太低傷？

應該冇耐障珠 打打下半血左hi一hi收皮

琴晚打左成個鐘屍套食白果
成日未轉第一次區已經剩返一貓

插3粒耐瘴珠都不停扣血係咪正常

慢慢扣好少咁,耐瘴珠唔防環境瘴氣

試過砌埋障氣環境落去都係會慢慢扣
客製吸血就無問題
打歷戰都唔使飲水

3級係防左會降HP上限嘅狀態，同埋隻野吸屍氣嗰陣企隔離唔會扣血（好似係

新手想問下用邊把長槍會好d?

睇po 頭
有齊介紹

留名

PS:太刀撚死全家 阻人打龍 又唔比人掘屍

OK即睇

唔俾掘屍真係好狗

其實防禦性能3同防禦性能5差得遠唔遠

有無人可以講大概有幾大分別

實際扣血量要視乎你套裝本身幾高防，以滅盡大招為例，我大約420防，防性3 R2擋都會扣我一大段，防性5 R2就扣我丁點

扣氣就係比冇防性下減15%同減50%分别

後退係好明顯有分別，防性3係會大後退，防性5近乎唔會後退

咁以你為例，大約420防，裝左防禦強化，防禦性能3同防禦性能5分別又大唔大呢?!

主要係想諗下洗唔洗一定要堆到防禦性能5

玩熟左之後
主流都係防3就算

其實防3都夠照，想穩就防5
防強就按需要啦，打炎王屍套麒麟我都係鍾意有防強

鬥技一個人打勁耐

我都會set一套防5
有時要好穩咁過就會用

大家記得善用set 裝list
Set完可以快速轉換唔同裝
好方便

長槍新手留名
斬斧轉玩長槍

我個陣都打左2日

整雙天刀加巴別塔
今晚有冇巴打想一齊刷

我想
晏少少開公會房？

好，我都未入公開
但我唔玩得好晏
11點到完
要返工

唔使刷咁多個鐘呱
8點前開啦

整咗把慘爪玩
裝應該點砌？

開咗公會房
4DFTZFjZtsRx

成員可以用小隊房入
要入會就派卡片

而家入

見到，等陣

2個人打好似係易d
好似話鬥技係1人打同2人打都係一樣血

上四樓～

6789都要打

我唔係好勁但我用緊果套
龍王眼 炎火甲手腳 腰就是但擺我就擺滅盡腳 全部都係B
腰都可以擺慘爪腰
可以做到差唔多100%會心

A咗蒼火

派左

入返嚟先，未加到你

岩岩熄左機諗住出去食飯...

等一等我
依家再入

見到你
但好似未收到邀請？

搞掂，去食飯先

角龍6分15

有冇人打鬥技角龍？

終於入咗黎

唔係鐵係聖衣
著咗打都打得勁啲

黃金聖鬥士

好想要一粒鐵璧珠

好想要強壁珠

用長槍最想要既珠

唔洗綁爆鎚

用堅守護石囉

咁我寧願要防性3

冇鐵壁珠嘛

鐵壁強壁珠都有, 塞埋心眼珠防彈刀, 狗先著爆鎚

恭喜你

恭喜你刷到珠同刷到負評

巴別塔用落其實冇特別

被套会心裝加慘爪（会心回復）攪到有啲懶，打咩都係著呢套算。

但長槍感覺又無必要玩屬。

型囉，要儲哂咁多把槍真係好chur

屍套用落最大力

防禦性能 Lv3 減輕膽怯 Lv1 瘴氣耐性 Lv3 弱點特效 Lv3 超會心 Lv2 無屬性強化 Lv1 達人藝
呢套配慘瓜

防禦性能 Lv3 減輕膽怯 Lv1 瘴氣耐性 Lv3 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 攻擊 Lv7
呢套配juno槍

打屍套 邊套會大力d

巴別塔匠5先同juno 斬味一樣

明明可以整白斬俾佢，雙天刀都有白斬啦

琴日試左把慘爪，又真係幾好力
不過d斬味真係督一野就跌一格

攻7感覺強啲

所以要用炎王套保住斬味

我琴日拎juno試槍，第一個場都未過就爆晒佢兩隻角
仲大力過奇撚槍推雷屬

炎王套又會變左冇防強，我好依賴防強

防強係打屍套同炎王用既機會大少少

我成日硬食炎王招大，好爽

加速突進中→前X+△ ：加速突進跳躍攻擊
加速突進跳躍中→△ ：加速空中突進終結技

想問下突進終結係點出
突進跳完禁三角同圓圈都係得跳躍突刺

自膠

但唔知點解打柱慘爪重低攻過juno
已經有無擊珠

慘爪攻7爆擊先65
我另一套juno槍得攻4爆擊都68

你就好啦有攻7

落晒啲攻擊裝試咪有
就係試完都覺得好低攻

我今晚又試下打柱先
我琴晚用慘爪槍10分鐘過左juno
用雷槍要成16定17

雷槍今集好弱

明明有570雷屬，但屌落去仲細力過無屬

試埋兩年火龍裝個技未?

見人玩弓用屬攻既....都係用果個技

會心攻擊【屬性】呢個？

咁其實最大力會係屍套配匠？ 但要成日磨刀好麻煩 用慘爪唔洗磨方便d

係
屬性攻擊既會心 1.25 倍 (好似係)

今晚試下先
其實破壞王係咪冇咩用

我覺得無

咁我今晚番去換左佢

因為巴哈有人用輕弩屬性彈試過晒d怪既三星屬性弱點
唯一一隻真係怕雷得毒妖鳥

龍屬其實係咪萬能，我用Juno槍隻隻都係咁上下傷

慘爪槍最快嗰次6分鐘
但打落硬係差啲嘢咁

打出黎個數物攻同屬攻加埋
本身物理同屬性傷害分開計
juno本身物攻高所以隻隻差唔多

用得最順手都係juno槍
砌裝又易

所以先一直話juno係神槍 出裝又簡單
不過我已經睇透左攻擊力問題
用支靚槍打個人重開心
反正我都唔追ta 同主打連機 多個少少攻唔會快好多

但我用雷槍打鋼龍真係痛好多....

agger，橫掂我點都唔會係主要輸出
唔死又唔洗成日磨is ok
得閒追下龍騎下佢已經好好
況且一個combo ~100 - 180都算係咁啦

宜家只用巴別塔 奇撚 屍套同火龍槍

我主要都係juno
之後奇撚火龍就睇龍用

btw屍套vs Juno邊支好d

其實自己用得爽就得

不過我真係唔鍾意用juno

所以可以唔用就盡量唔用

今日新加入長槍 客制揀左回血
想問可以點改
得2個lv2洞係咪太少

加埋超心應該好好抽，如果你有
你咁既裝應該好難死

建議弱點特效推到上 3級 有50%爆擊率

迴避距離唔太有用...可以放棄...

巴別塔冇匠用唔掂

暫時砌左套咁既裝
已經打得好爽下

慘爪槍客製左一下回血

頭用炎王，腰用juno會好啲。

3rekbZKQAvcR
3格炎王-2

得一粒弱特珠

我都係匠2
我照用炎王套 推到90%會心 基本上唔亂吉 頂多磨一次

要計埋裝備配套既話 一定juno勁好多

唔該哂樓上兩位巴打

會心推到100%會點

手轉炎王α 有弱特2

炎王4格+其他歷戰 0貓車
3N2AXesMkGHn -2

明白晒

把嘢冇會心
同埋我中意玩人車

我主要係弱特50 客製10 推爆看破lv7
其實我整呢套之前 有套可以做到100 不過係要用渾身珠 不過就唔可以亂火車同step

所以最後寧願用翻90%個套 起碼可以亂跑亂step

慘瓜一會一回
攻4 力解4 防性4 弱點3 看破1 無屬
有無野可以執？

開波飛左去第二區 搞到入唔到3分內

拎juno俾唔合理，因為juno弱物理
打佢白刺部位物理傷害會增加但屬性傷害不變
如果打冇刺地方雷槍大力d

新裝個孑孓頭好搞笑

其實子了係乜..未打個活動

想問下個銃槍係點可以做到100一炮

solo打歷古juno 7分鐘多十幾秒
覺得自己進步左好多
下一個目標 係練到可以慢慢拆走d 體力珠

煩緊 第二次客製

到底 回血好？還係開洞好？

回血比較實際d
之後可以玩無腦回血流

槍龍脈石
6lv 3/56
8lv 0/20

想問jumo槍高攻定慘X槍好攻？

終於整晒咁多把長槍 (雖然無幾多把真係會用)

我有諗過用鋼龍，但好似冇咩用

冰屬...我會用黎打火貓
雖然唔覺得好大力...
但果樣幾型

冰屬打炎皇有冇痛好多先

我無推盡屬攻
所以無咩感覺

咁算啦都係用番juno好了
慳番d錢
琴日升左個銃槍裝升左冇晒錢

銃槍點解要用錢
長槍加粒炮術護石同增彈豬就得la

集中

想問爆槌套嘅効果有同冇有咩分別
依加谷左防性5
弱特3
破壞王3
實行打到隻怪全身無忽好肉
但係有諗過換其中一件爆槌
變做防性3
唔知分別大唔大

罰你睇post頭

防性影響唔算太大，但破壞王冇撚用
防強都唔係隻隻怪需要用到

講緊具體分別喎
強壁/爆槌本身招技就咁寫防禦不能防禦嘅攻擊
咁我唔用嘅話會唔會有邊招係一定擋唔到
想問下有冇人試過姐

你有冇睇
防禦強化：擋特定大招(例如火龍抓技、爆鎚眠氣、鋼龍風炮、屍套口炮、炎王大爆、冥燈光束、麒麟地雷)，鐵龜玩法，按需要裝

仆街一野拉左落套裝技果到
冇睇到
隊番打先

差一粒火龍同一粒炫鳥硬幣
有冇巴打想各打一場

有無巴打玩過冥燈槍？
我依家套裝唔夠大珠位
想整把嚟試

如果你擔心浪費素材或者金錢既
Back Up 個Save 先
之後整黎試幾場...
岩玩就繼續玩...

用落唔鍾意就Load 返個Save

整咪整囉
收集

利申：未試過...唔知係唔係100%得

係見大家無推薦過 所以問問

最實際係自己整黎試玩
因為個個人喜好都會有出入

等於我唔鍾意用JUNO槍
但會有巴打覺得係神槍

藍斬咁長 我都夠係神槍嘅

慘爪槍 95%會心+炎王套好鬼好玩
又高攻又唔洗磨刀 客製埋回血真係專心防反就得

唔同既
想極限快可以巴別塔 juno快d既
但係講偷懶一定係慘爪

終於solo到5分內

有無相

有冇人一齊研究下巴別塔點砌先勁
用緊匠4 都係覺得一般
唔好用得過juno
有冇砌法可以超越juno

其實我覺得所有要用匠推上去既
都唔太好用...
留返d 位砌其他技會更好

(純個人觀感同經驗)

雙天刀屍套大劍嗰啲真係好勁
係衰在冇白斬

炎王套 90%會心
不過攻擊力一般

係，用落唔高攻
明明白斬會心再無擊珠

push

求指點：
Juno solo點過？
配裝/技能

利申：廢手，打極都唔死，用慘爪長槍2，防屬已推到5，用龜縮吉法，不過吉極都唔死

講緊歷戰定hr13任務果隻

係咁吉頭
OOO X OOO X OOO無限loop
打你就防反
大招就R2

防性3 夠

如果佢防性5都過唔到
就唔好叫佢落防性3啦

最少中空飛拳果下 3同5 真係有分別

3會退後

當你係HR13 主線任果隻Juno

本身套防裝最好升級滿晒先...高D防會安全D

睇下配唔現到弱特3/防性5/體力3(200血)

隻貓就用回血/吹笛...

衣裝就體力衣...同埋合定兩個大爆彈G...

一般打法...你唔熟Juno 既招...就唔建議防反...因為你一失手就會好危險...

安全咁R2...你防性5....應該8成既招都唔會扣到你血...

之後就揀佢有「白色刺」既部份打....會打得痛好多...

「黑色刺」既地方唔好打....扣得少仲會彈刀....

肚底算係相對安全既地方...有時唔知點既時候...可以係果度就咁打都有用 (扣得唔多...)

理論上佢嬲之後...就係你最危險既時間...空中飛拳係對你最大威脅既一招...

唔好心急...有時佢打完落黎...仲會有一下係飛刺既....確定自己擋晒咁多下先好放低個盾...

你防性5 200血...無可能擋唔住...

有機會就補下血...(隻貓都會幫你)

最後佢會返去瞓覺....放2個大爆G係佢頭....著好你件體力衣就準備最後決戰...

呢度佢會好多空日飛拳...同埋其他招都會好快好勁....冷靜面對...唔好心急就一定過到...

Hr13 咋

我真係有d心急
防反最怕佢觸發左之後第二下打，我食到正晒

打耐左你就會知佢邊D招係一下，邊D係兩下或以上...

一下果D就咁普通防反就得...兩下或以上就要用Power Guard 頂到佢出埋最後一招，你先好再反出去...

不過如果純粹為左solo過...唔好心急...慢愎打吧...

打熟左...裝勁...就自然可以快...

直到而家我都仲未出過任何一粒防性防強珠
灰撚哂

鐵壁仲難過攻擊珠

有強壁冇鐵壁
冇得玩防性5

隻嘢倒地點打最高輸出？

拮準d

下下屌弱點

有護石就可以了

17x hr 兩樣都無

有鐵壁護石同強壁珠，砌裝已經好大自由度
(強壁唔一定要）

懋問下雷槍巴打們，客制武器有咩建議？

護石得lv3
裝要有lv2要犧牲好大

今集真係刷護石

唔係刷珠咩?

因為根本唔使果lvl 2

一場出左橙爪龍2粒寶玉
想整佢把長槍,大家覺得佢同juno比有咩優劣

【問題】有關慘爪長槍跟滅燼長槍，到底哪個強？

我就係睇完呢篇文
先醒起自己一粒防性防強珠都冇
如果唔係我一早換左匠+屍套槍啦

覺得長槍都幾難玩，同埋迴避嘅時候唔可以喺地下滾動，較難避大招。

用擋
唔使迴避

大招都係擋?

咩都擋得
防反又得
但你睇清楚有幾多hit
唔係擋咗第一下防反會中第二下

同埋開同收武器都幾慢

不過幾好玩

利申 玩開輕弩

擋既角度大唔大，有無180度

要有防強
唔係擋唔晒大招
另外細技你可以選擇吉三下之後X 會大跳避一避

除左磨刀食水要收應該唔駛點收掛
用得長槍如果太遠就長槍突刺
中近距離舉盾等隻怪打過黎就算

用慘爪會心太多
屍套槍用緊令一個玩法，剛刃+匠+加無傷
完全放棄会心，無弱特 只加攻同屬
，啱團戰玩，唔駛同人爭弱點打，有位就篤得。

另外磨刀都可以唔收

前後9貓左
最後果次用毒槍
吉到出💀，不過都係3貓
用多左反攻同全防

灰機中，想由頭玩過把武器過呢關

同埋長槍飲水收刀收好耐，基本上無飲過水，靠蜜蟲

其實你有爆槌套嘅話齋r2擋佢 放棄防反都可以係一種打法
正面望住佢禁實r2基本上唔會有事
你套防裝會唔會太低防 share睇睇？
另外入場前係咪食魚料理+秘藥谷血？

團戰，隻怪走來走去，要收槍先移動得快

我意思係隻怪畀弓撚引開

防218好似，番到去分享出黎

防3條氣同血扣得好甘

姐係整左爆槌裝先打Juno?

一件轟炸機身就得
而且重有兩個slot位

你還有檔呀

感覺上超過180

我果時冇整就打好耐慢慢磨佢先死 整左好d
另外記得用體力醫裝/回血煙筒

防性5同爆槌套效果加埋
擋到滅盡飛撲
炎王爆炸
屍套氣炮
鋼龍就有時因為招風牆郁一郁搞到擋唔到
但係佢噴果下係頂到嘅

防性5來源：
護石2
骨槌裝兩件.3

要保防性5，最多係頭身腳轉裝

我覺得防強>谷高防性5
我試過用一套屍套 加防性3護石
打屍套果時慣左有爆槌防強效果
諗住企係佢前面r2
跟住俾佢打飛左

原來爆槌全套都有防性3，咁我自由行打左爆槌龍先

不過爆槌係咪易打過Juno?

唔係既話，我又要上黎求救

玩屍套槍要匠5 弱點特效 防性仲要咩好
無剛刃珠

你問我
我覺得Juno 反而仲易

咁gg了

好想砌套防性5既裝玩下長槍，但係砌完如果唔岩玩又浪費哂

其實打Juno真係要防強咩??
我無防強打左咁多次都唔覺有咩招係擋唔到...

唔會浪費
防性5好易砌到

一砌就想砌套勁d既先試 但又冇相關既珠

一個護石都3級了...

juno 無laser系招式 所以唔洗

Juno唔使防強

咁長槍除左防性仲有咩係必備？

巴打們上到歷古仲有無用耳塞？
要砌達人藝 好難加到耳塞

不嬲唔用耳塞
長槍有盾點解重要用耳塞

防強可以唔使 但係juno之後d古龍最好有
但你防性呢？推到幾多lv?

如果用全套爆槌a
加埋護石2
會有5

可以唔駛咁配
爆磷身
加是但一件爆槌b裝好似手/鞋
都有防3架啦
我果時好似求其滅盡裝 冇防性都頂到
不過扣血扣得甘d
我覺得你係防太低
同成日唔判防反時機

姐係直接整晒呢套先打滅盡
另加我本身防性2護石

就係打唔過滅盡先叫救命....
我都想整到滅盡裝

load唔到圖

更何況爆倫龍

我果時好似入人場farm下 跟住掉轉solo滅盡

怕有時無舉盾就GG了

姐係坐人地順風車擦素材？
我自己未過都可以加入人地呢個任務？？

應該夠做架喎 你試下今次打果時 入場前食魚套餐 再食秘藥谷血
盡量r2黎擋 少d防反 就咁圓圈吉佢弱點位
佢飛天果陣面向佢r2 佢落地果下睇佢身上面有冇白刺 有嘅話keep住r2擋到佢噴晒d刺先
貓有冇俾眠槌佢？ 有d幫助
慢慢打 唔好急
我打到45分到先吉死佢

好似得
你試下救難入唔入到人場睇睇

仲有著體力裝 救你一命

我而家亂著，夾埋218防禦力，我係想整爆槌龍全套先挑戰滅盡龍

謝指點！
再過唔到可能要棄驚了

真係唔得咪吹雞SOS 過左先
第時玩熟D...裝勁D 先再返轉頭打...

打滅盡要整下裝有d 技好打d
整爆槌之後都有得用 整左無壞

長槍裝係咪唔會砌高耳

可以唔砌 因為擋到
砌左少好多位裝其他技 係安全少少

絕對防禦擋唔擋到角龍遁地升上黎個下???

啱啱打角龍 諗住試下點知比隻角龍秒左3盡

就咁r2都擋到啦

長槍團房
D2ziaxBi7y
打咩都得

點會擋唔到
角龍用長槍最易打
練長槍可以揾角龍玩下

想知你點擋唔到
用r2都可以擋晒喎

唔撚係下話...我以為擋唔到仲收刀跑

冇人？

任何物理攻擊都擋到
非物理用防強都擋到

長槍根本就係角龍剋星...

無錯 團戰著埋件挑釁衣裝引佢打你仲安全過佢走去撞你D隊友

D隊友雞飛狗走時，自已企定定等佢o黎
黑角都係咁話。

想入團 今晚開唔開驚？

只識9跑

砌緊爆鎚裝，要8舊熔岩塊，原來一舊都冇 好難出咖咩？

爆鎚龍訓低個陣挖佢背隻

巴打好，今晚我開唔到，聽晚/留tg

強壁珠咁難出嫁咩差一粒先齊裝

斬巴，我都係近排整返b手先知，嗰時刷咗好多隻等報酬

請問咁樣係咪搞掂？

用緊個套同你差唔多
如果有埋防強就可以由頭鳩擋到尾完場

丟走一粒體力？

點解長槍咁快可以推到3 +17頁 但又好少見人玩

有無人玩緊司徒槍啊?

有無痴線代玩迴避性能

有諗過不過有d 唔化算
感覺d 技難配

鐵壁珠仲難

打完鬥技場雙角發現幾過癮 想問下長槍有無咩技係必要
利伸用開弓

Po頭
防性3 護石就搞掂
其他睇你玩法 弱特就幾萬用

Thanks

係咪訓一次，挖一次？
佢訓覺又有無得挖？
一場訓4次就可以挖4次？

利申：每次都係玩住命去挖

砌左套裝玩屍套槍...

個打擊感幾爽...

同埋唔知係唔係錯覺呢...有時覺得佢仲大力過Juno槍

而且個樣都OK

打到佢側身瞓低果時就可以係佢背部挖...

瞓一次應該挖到3-4下

猛者龍脈者係唔係客制落慘爪最抵玩

用黎整你最常用最鍾意用果把就得

係大力過juno
但要剛刃起碼匠3

我匠4 剛刃 快磨2
好爽

整晒屍套 蒼火 鋼龍 奇撚 慘爪槍
最後剩係用慘爪槍
達人藝+慘爪槍客製吸血真係無得輸

係衰在唔多位插珠
冇位我再插體力3

長槍solo先玩，街場你梗係少見

高手們, 跟你地指示我終於打到 Solo HR13 滅盡
裝備上可否俾少少意見我
頭 下位風漂
身 熔山龍B
手 爆鎚B
腰 爆鎚B
腳 爆鎚B
護石 鐵壁 2
武器 雷光2

而家去到防性4 係咪應該 farm 個土砂龍頭推去防性5 最實際?
爆鎚三件頭出哂B for 日後入珠舖路唔知啱唔啱, 請指教

如果有防性防強珠就用珠
爆鎚三件只係過渡用
防性3就夠 唔使去到5

打埋屍套(要寶玉)就升到鐵壁護石III，冇必要整土砂頭
頭你睇下夠唔夠料出龍王獨眼
整b裝長遠係有用嘅，不過我覺得腳應該用a，有防性2，之後配整都係護石+爆鎚a腳/爆鱗b身就出到防性5
係時候刷把滅盡槍用

咁睇黎呢幾晚放工都要同滅盡見面

好

槍真係好柒 企係到等死

你地用槍平時吉一野扣幾多?
我計埋會心都係得50幾一下最多
白色就得20,30, 係咪好低?

要睇打咩龍喎 你用咩槍咩裝打咩龍先

有冇咩 youtube user 大家睇開？想參考下打法
轉會無耐（雷槍），打團戰都係追怪多過吉怪

長槍可唔可以好似弓一樣?
玩屬性槍

搞掂

長槍新手砌左套防性3+防強+匠3+弱特3既裝試玩，另外仲有爆燐龍同火龍套裝技

不過要砌埋把騏驎長槍先玩到

show 裝 please

除非玩沖撞流
如果唔係都係物攻勁d

而家影唔到 其實都係3件爆鎚+2件火龍，再加防性護石+d珠

係匠護石先真

佢個回復裝好似幾正
但係無防性好驚炎王超新星

爆破槍同麻痺槍好似汎用性唔高

麻槍好玩
但要出到屬解3+麻痺3先勁

爆槍整緊，未試

我有試過出齊技能玩屬性槍，高攻過慘爪槍，但唔係太多，同埋好快落藍斬，藍斬會低過/等於慘爪傷害，加上屬性槍都係Rare8，客製會心10% vs 吸血，慘爪兩者有齊，完全唔駛收槍食藥回血/磨刀，遊戲體驗上贏幾條街

FYR. 屬槍我出以下技:
屬性會心
匠5
弱特3
見切4
超會心1
剛刃
速磨3

我都係睇圖鑑...
搵下有咩3星 爆破...
發覺真係唔多...

我自己砌左套爆了
麻就未砌

有心,多謝曬

自已用呢套配屍套槍打龍屬。
最緊要係支屍套槍型，裝外型又唔差。

尋日終於砌好套會心裝
終於明白點解大家咁推薦慘爪槍
全程白斬加高傷
但仲未砌到100會心
研究緊有無方法砌到

慘爪萬能型可以試下呢套
獨眼頭 超心珠
炎王b身 達人珠*2
炎王b手 超心珠
炎王b腰 無擊珠
蝴蝶b腳 超心珠, 達人珠
鐵壁護石
連客製會心 100%
弱特3 超心3 達人3 防性3 無擊

三粒攻珠

但帝王B身係特殊射擊強化
好似落浪費咗個身位

唔用攻用龍屬珠都ok

呢隻讀心game，係咪唔會派強壁珠、鐵壁珠、英雄石槍俾槍手

決定下個po(如果開到)標題叫做強壁症

有2個1lv洞

試玩長槍打鋼龍，幾乎唔洗食藥

有用既技都齊晒, 要防強就超心換, 要耐瘴就達人換, 雖然特射強化同爆破強化都係廢, 但一個達人藝已經頂屬性槍裝既匠5+剛刃+速磨

btw, 我聯機用冥燈腳出耐衝1 + 攻擊7 弱特3 超心2 無擊, 大大力

無錯，攻珠同屬珠可調，
如果要其他屬性，就換屍套β，插其他屬珠。

鐵壁同強堅珠睇怕玩到棄game個日都唔出
無玩弓但有齊強弓貫通強彈散彈珠

我依家就咁砌

帝王b頭。力解1
lv2窿 -弱特
爆鱗身。防性2
lv1 1窿- 達人x2
帝王手 。弱特1
lv3窿 -超會心
慘爪腰 。看破2
lv2窿 -弱特
帝王腳。力解2
lv1窿 -達人
防性石

始終有防性5同防強先安心
技術廢...

玩完n把武器黎玩槍
怪down個陣把把武都有大傷技 係槍無
同埋mhxr可以lock怪尾卡腳衝刺 world好難先出到 而且撞牆個硬直好大

特色黎

平時已經持續可以貼住隻怪係咁打...
仲要有個無敵可以擋下任何攻擊既盾...
隻怪打你又可以反擊...

如果佢Down果時...
仲要加多招打過千既大技畀長槍...
咁你唔會見到人玩長槍以其他武器

我係玩mhp3打到佢訓低放陷阱個陣發現可以挖

啱啱入教
啲人成日話360防禦，其實咩來

post頭有寫

唔明係r2+o定r2+o ->r2+x嗰過程

R2+O→禁實R2 放開O 禁X

點樣磨刀 唔洗收？

用r3快捷鍵磨

有咩評價？決定如何？

耳塞換其他

真，用耳塞不如唔好玩槍，換走護石同頭推攻擊好過

啱啱用練習房條柱試過

3攻珠, 1 龍珠 攻擊lv5 龍屬lv3 上突 68/68/81
2攻珠, 2 龍珠 攻擊lv3 龍屬lv4 上突 67/67/80
1攻珠, 3 龍珠 攻擊lv2 龍屬lv5 上突 67/67/79

所以1攻珠都夠玩

等入團

想請教滅盡龍槍自定強化加攻定會心好？

一格我㨂吸血

英雄龍脈石係唔係用落屍套槍好
之前好似有聽過巴打介紹呢把

平時用開慘爪

吸血用邊把好

同問邊把好

想問3角篤完之後想即刻R2檔，有冇得快d，R2左都好似要隔一秒先擋到

接R2+O 防反黎擋

岩岩新玩長槍 一玩便愛上
之前一直都係雙刀愛好者

炎王頭手腳
旅團身
滅盡腰

攻擊3
弱特3
力解3
防性3
超會心1
心眼
無屬

盡左力了，要點改進先可以再快d

用緊慘爪槍 客制整咩好

R2三角+方向

龍王頭
炎王身手腳
滅盡腰
攻5
弱特3
防性3
超會心2
無屬
客製回血+會心
想ta就攻+會心

想問下你地指既滅盡槍係咪會升埋上去亡滅之腕？

會升埋 除非你接受唔到個外型設計

唔該巴打, 我刷到滅盡槍喇~
係就係打得慢D , 大約15-20 分鐘一場
但SOLO 零貓車自己farm 滅盡龍其實幾有滿足感

準備出埋龍王獨眼

屍套回復流 剩低2件有咩心水
用爆燐2件頭腰 耳塞係咪冇用

聽人講巴別塔長啲，會唔會好吉啲

Sorry巴打 尋日放工攰得滯瞓咗，今晚再開

打芒亨就係鍾意呢種成長嘅感覺

主角武點都要幫趁下既

我而家3角完step再R2，好似好d，不過有時貪刀篤多一野就防唔切

同埋我基本上好少收刀，隻怪飛左去勁遠我都係R2等佢飛返埋黎，咁打會唔會太龜縮？

睇你咩打法，我都係咁 夠血夠防咪用狗衝

Step完先防有少少硬直，最流暢應該係接防反

你試下拎個大桶G刺一下接防反，係擋到嘅

超心同攻擊要再努力刷

成日比juno推推下就推左落佢條丁到
比佢身體包住又step唔番出黎
打佢條丁又唔痛

R2 前三角 圓形 一下由肚插到尾出

想請教，用長槍，點樣可以破壞 爆槌龍的顎？

用毒槍，有慘爪槍2

下下都彈刀，不過縮係肚度吉佢頸就唔彈，係唔知計唔計顎破壞

爆彈+慢慢彈刀彈爆佢，爆咗就唔彈刀了

不如試火車流
試過追到隻Juno 斷尾又爆角
仲可以騎乘埋

咁樣係咪已經好足多夠 ，有咩評價？

如果同人打感覺自己咁樣打好低輸出

玩完大劍同弓,轉過嚟學嘢

R2三角接O既飛刺自帶心眼效果
飛刺完可以向後R2三角再飛刺無限loop
今集長槍一定要熟用r2三角

痴埋隊友用防反

仲有擋格判定

我試下

好正，用長槍打真係冇乜壓力，唔洗諗點避d招 仲要唔洗點食藥

用埋屍套裝/回血槍真係唔使食藥

打唔到英雄石 整唔到回血

屍套裝回好少
回血槍夠晒

用慣咗體力3返唔到轉頭

好穩。。。

其實絕防守唔守到非物理攻擊？
即係防強先收守到嗰啲攻擊

唔得

屍套槍加兩件角龍有無得諗

仲未打到防強珠

12x hr 仲未有 50hr之後已經都只打歷古

轉載，有沒巴打可試驗 set裝 ？

參考日本玩家得出的套裝：
名為百爆白斬吸血裝～

武：慘爪槍（30爆擊、客製回血）
頭：龍王頭（超會心）
身：炎王身B（為套裝技、耐衝珠）
手：火王手B（達人珠、無擊珠）
腰：慘爪腰B（達人珠）
腳：炎王腳B（達人珠）
護：防禦性能Lv3
技能：超會心Lv1、弱點特效Lv3+50%
力之解放Lv2、達人Lv5+20%
火王套裝技（爆擊時不扣斬味）
耐衝珠為長槍神物（你懂的）
無屬加攻Lv1、檔格Lv3
解說：100爆擊率！長期白斬！
高物攻！高回血！
攻擊就是最好的防守！
全程龜在怪前攻擊回血！
全程保持白斬味不磨刀！
最重要是！全套都是紅色的！
外觀超美！萬能套裝打天下！

收工後試 不過炎王手好似冇2+1洞 定係我記錯

冇咩必要客制兩次回血
客制吸血第一次係傷害10%
第二次5% total 15%
所以一會心一會血抵玩d
看破換攻擊，慘爪腰換滅盡腰

鈍器今集垃圾黎

佢可能客製一攻一回

身：炎王身B（為套裝技、耐衝珠） <---炎王身B身 得二個lv1 slot, 耐衝珠係lv3
手：火王手B（達人珠、無擊珠） <---火王手B手 得一個lv3 slot

諗過用鈍器心眼推巴别塔睇下有冇出路，但點計都唔夠藍斬巴別塔勁

暫時玩左幾日長槍我擋都剩係R2檔，都冇咩邊招擋唔到，咁絕防係咩時候用？

炎王炎爆，屍套口水，剛龍風彈

第1個post有提

已經試完 真係垃圾黎

另外長槍用跑者得益大唔大？ 我跑者3衝刺無限耐 絕防成8秒先無氣

慘爪基本套裝黎
除左無擊一定要 團戰可以加耐衝
打屍套超會轉耐瘴 想保命就超會轉三體力

講錯 係用達人轉耐瘴/體力 都已經夠爆擊

無防強護石怕唔怕

四粒攻擊珠

斬巴，第二/三套放棄耐衝，上超心，效益如何？

第二套 122.4
第三套 121.36

有無人用火龍槍

第3套係攻4
Copy完唔記得改

第一set 最好？

差好少je其實 呢個時候睇外型

我就咁R2都好似擋到..係咪因爲我裝左防禦強化？

合左黎打左兩場麒麟，都係用返慘爪打爽d

嗰啲招係一定要有防強先擋到，絕防其實係用嚟接多段判定同身後嘅招，再派生其他招。

防強都影響絕防，防性就唔影響
絕防通常駁招用，或者要走唔切擋埋後欄用
齋檔正面R2勁d

其實慘爪槍因爲要達人藝，裝其實冇咩變化
我當係防性3 無擊 達人藝做膽
solo既話期望值最高一定係
攻5 超會心2 弱特3

所以我會推呢兩套

勝在可唔要攻擊/超會心 換耐衝/體力/防瘴
或者呢套

只要2粒攻擊珠同1粒鐵壁
但你要防性3粒鐵壁就fix死左

至於團戰最勁就上面巴打張圖第一套
攻4 超心2 耐衝1
但我自己覺得冥燈腳太樣衰唔用

試緊咁砌，主要玩火龍套技＋達人技。
火龍槍客製會心打弱點就100%會心
問題係無得吸血，無白斬，同埋無超會心。

有無捨棄盾 玩全攻流?

加加埋埋d 問題 其實都幾致命

點全攻法？盾反已經係攻擊手段
定係迴避？

岩岩玩左場，打鋼龍
佢左右勾拳我 我盾反左第一下佢左勾拳
但佢連技我可以點？ 佢打我第2下咪硬食？

Btw 我發覺都幾易吉暈佢
配強打回衣幾好玩 但玩強打又要配高耳

用R2擋 如果係用緊R2+O急擋就按X入絕防擋連擊

無法
只可以話慘爪槍＋無撃珠太屈機，而屬性槍加屬性珠太普通（但未至於話廢o既 ）

連擊一係r2 一係r2+x

想問下長槍計打擊定斬擊？

其實無擊珠 一粒加幾多攻？

如果兩下相隔唔短嘅話可以盾反成功再接盾反

另外想問鐵壁珠 應該要點配？
4lv 擋唔擋d 古龍大技？

兩樣都計
但係計打擊既話少d
但係呢集冇尾晶蠍呢d唔駛理

３９

1.1倍

衝鋒流長槍(試作)

打到粒鐵壁珠，點樣先會利用到好
試砌

終於出到強壁珠
420防 防強防性3
擋炎王大技/風龍大砲扣幾多到

唔會太少防性咩。。其實麒麟以外我都唔覺需要防強

打3隻古龍廢事收刀

同埋可以換其他護石

炎王鋼龍閃落黎不知幾好玩

長槍真係好好玩
尋日玩左一陣上左癮
第一場滅盡鳩吉都4分鐘

付上玩左幾多次

Juno團戰長槍好難打
啲人唔打啲刺
Solo快好多

咩裝？
可唔可以share 下
想轉玩

我都係抄上面有一位巴打套裝咋
對長槍0概念

睇黎炎b 3件係核心

打唔到英雄石，剩係得猛者石，係咪寧願整rare 7既長槍去客制好過？

成千場雙刀
hr300未

慘爪回血正

岩岩300

有咩方法可以升HR快d?

歷古
同埋我真係唔算快.. 如果計返呢千幾場
我諗有一半都係打大細金打返黎
如果真係淨刷歷古 我諗我500hr都應該有

暫時覺得最好用係慘爪
如果齊珠屍套都好似好勁

屍套係咩流派?

匠5先玩到嘅武唔多中意用

古龍？
其他？

Sor,睇錯，自

團戰長槍追住滅盡狗衝貼住黎打唔會差好遠

有人話絕防防性會減1
有冇人測試過？
咁就解釋到r2擋扣少過絕防擋

匠5剛刃
其他變化都幾大
可以玩下屍套回血無傷

匠5剛刃已經霸咗好多位

我匠4 剛刃 磨2 體力3 防性3 龍封1 都仲得

同你差唔多
但用落唔好用得過juno 槍

Juno 我真係好唔鍾意
又樣衰，打擊感差，視覺又差
屍套有白斬仲大力過佢

呢期整咗套匠5、爆破3、高磨3、心眼、防性3玩爆麟槍

加件化合衣係咁放煙花，又幾過癮，傷害當然唔夠平時用會心慘爪咁好，但打火魚呢啲硬到爆嘅怪都算唔錯

火魚係唯一一隻我會棄長槍用熔山銃

咁當然熔山銃係屈啲嘅

麻槍都幾好玩，雖然低攻但製造到機會比隊友輸出

嚟緊想試下眠槍，睇下入眠效率如何，但把搔鳥鳳爪性能真係麻麻，攻低、斬味曳（仲有樣嘅問題），係得三個客製位有可造之處

眠唔會夠輕弩好用

眠得都係為左爆 (大爆G)
即係團戰為主 (8粒)
但問題要溝通得好好
總有d人唔收刀...幫你兩下打返醒

當你順利眠爆左一次
佢第二次眠到既時候...做咩好??
除非4個人帶定材料即時再合多2個大爆G

如果唔係...不如用把高攻d既好過啦

個人覺得眠槍效率太低
多人：街場隊友唔會收手等你篤到隻怪訓教再出大招，通常打到秒醒
朋友組隊弩弓眠彈效率高好多
單人：除咗用爆G，槍欠缺大招手段，加上眠槍低攻

係嘅，最慘有人唔收刀
純粹想試哂每把槍先轉玩其他
我預設道具袋都係帶夠四個大爆G

最慘要屬解，想推下匠/攻擊都難，雞肋槍

有沒巴打 玩麻痹系列

要推介一set 萬用 麻系裝

有沒 麻系長槍推薦？

土砂龍

我用開呢套

幾正

通用？

客製咩好？

1回血+1會心 , 另外果格自己決定

最慘 負會心 把武器

屍套落唔落兩件火龍?

出咗粒鐵壁珠

打弱點有弱特3 咪拉返正

我146hr都係得1粒

慘爪槍應該客製吸血同會心//攻擊？

暫時hr85，一粒鐵壁強壁都冇

我18X 都未有
我已經放棄左

想砌裝冇呢d珠都好蝕

焗住用護石

打左成個星期終於出強壁珠比我喇
拎去試下擋口水炮先

打咩出？

好似係鳩打火龍歷戰出
而家乜都擋到好爽

Hr 80 出
依家一件爆鱗身+珠就掂了

我要用足3件爆鎚龍黎出防強

放棄啦

巴打有無玩緊

防強有需要用？防性3夠唔夠皮

出咗去跑步

大家覺得防3定防5大唔大分別
想玩會心流慘爪槍

i think 3 is enough

大部份情況之下，3夠用

我之前都好想要防強
但係玩耐宜家覺得防強重要性其實好細
因為炎王可以收刀閃佢落黎
屍套同鋼龍通常都可以火車走位黎避
至於冥燈通常用翻弓打就算

真係要用防強又唔想用爆鎚咪整護石囉

用慣左防強，我而家打咩怪出咩招都懶得收刀企係到擋 好難返轉頭

因為上面有巴打推介過

如果再改良過

各位巴打 你地覺得用邊set好？

因為玩 麻長槍

巴打可分享SET裝？

發覺玩屬性系列 好正，特別係 攻擊特效

熔山頭b
鋼龍身b
屍套手b
炎王腰b
死神腳b
鐵壁石III

心眼珠、爆破珠(冇就用熔山頭a)、研磨珠*3
仲有三個洞，我入哂體力珠

造型都唔錯

邊把爆破武最好？

爆鱗

同意
蟲槍要屬解、岩賊低攻

點解要屬解？ 無括號喎

佢解完先無括號架

自膠 。。啱先玩完弩 有裝填擴充 唔記得係同一招

用爆鎚裝先係真槍手

終於打到粒英雄石 槍,不過都唔知整乜好

慘爪槍太屈

屍套

點解無人用juno

醜樣

用過爆鎚裝先係真槍手

屍套set 裝 有無參考?
不過我d 珠 唔係好多,驚唔夠砌

核心技係剛刃同匠
最少推到上白斬

用配裝器搵吧

屍套d斬味差到 岩岩試左場

冇剛刃珠

有無巴打用緊屍套槍? 借嚟參考下

請問慘爪槍係天生有偷血定要客製?

ガード性能Lv3 ひるみ軽減Lv1 死中に活Lv1 体力増強Lv3 弱点特効Lv3 砥石使用高速化Lv2 剛刃研磨Lv1 匠Lv4

客製

剩番個三個 lv 1 有攻珠就插攻珠,無就插理龍屬/砥石或其他。

隻Game真係過氣了
連長槍Po都開始靜晒...

一開波係雷聲大雨點大
依家我覺得將所有武器post集中返主post一定好熱鬧

主po都係小圈子約戰...

開始玩厭左大劍 想轉玩槍
睇左首頁 都唔係好諗到點出好
有冇推介?

我一玩mhw就彈碟,其他無事
試過重裝都係唔得，有無得搞？

我玩左長槍冇耐，覺得防性3同心眼係必備 其他自由配搭

1. 換機

2. 賣左佢轉玩電子版

3. 開機閹左個彈碟制... (不建議...會無左保養...同要特別工具)

心眼 我覺得唔需要

玩屍套set 長槍有無咩技係核心

咁槍你地出屍套,慘爪定土砂?

玩左3個星期，玩開片手劍，想轉玩長槍

但我冇乜好用既寶珠，古龍既素材都唔算好多，防具可唔可以用龍王獨眼，爆鎚3件套裝(鎧甲a，腕甲b，護腿a)，腰就未揀好

武器係唔係整返把juno武器就得?

等恐暴龍啦
講真一日唔更新都無乜意慾開game
隻game本身都少左好多人玩

我都係有朋友玩先玩
一條友除非試其他武器
唔係都唔會點玩啦

玩爆鎚set juno槍係最就手

最基本槍手配置係咁

匠珠好難出

盜掠衣裝

打到條龍訓低時走去佢背脊掘礦就有

本身玩統槍,
最近轉玩長槍, 發覺機動力真係高好多, 玩過真係返唔到轉頭

裝備我唔求最勁,
外觀行先, 夠打就已經好滿足.
配裝:
爆鱗頭 耳塞2
爆鱗身 防禦性能2
溶山手 屬性解放1
麒麟腳A 屬性解放2 ( A真係靚過 B 好多, 仲顯得對腳特別長)
耳塞護石
另加 心眼珠, 鐵壁珠, 加護珠, 體力珠

整套能力
耳塞5
防禦性能3
屬性解放3
體力2
精靈加護2
心眼
雷防2

加支土沙龍槍, 團戰可以麻 2-3次, 騎乘 1-2次,
控場非常好用

腰? 緊係著返條短裙啦

R2+三角+圓圈時

配條短裙覺得特別紳士
(其實平時跑果陣都會見過, 不過翹起黎俾你睇又另一種講法)

其實 屍套,慘爪定土砂劍多人用d?

慘爪同滅盡最多

放棄耳塞，出麻痺强化

防性3 係咪已經夠?
慘爪要匠幾夠?
同埋客製應該升咩?

我自己配慘爪槍用炎王龍出套裝技，有時打到隻怪轉區都未扣過斬味，匠珠太難出好難配裝

慘爪斬味封頂，使乜用匠？

鐵壁珠究竟是何等神物
見都未見過

我都未見過 強壁就打多12場有

刷啦

強壁有十幾粒啦
一粒鐵壁都冇

乜壁都無

有一粒鐵壁

打juno打極都要10分鐘 覺得自己已經打得好進取，都係快唔到

長槍打juno10mim內唔難
記得打佢白骨位

好多時佢撲落黎我擋完已經係佢肚底，都冇得選擇篤邊到，亂篤幾野就即刻開返盾擋

仲未打到勇者龍脈石

有冇邊條腰係抵用？到之後嘅寶珠開始齊嘅時候都用得？

滅盡
Btw今日打咗粒攻擊珠

肚底用o咪可以插到頭 除非你話你係後腳位

用火車衝返出手位繼續插
試左10場左右，長槍打junno真係屈住佢黎打，5分內毫無難度

想請教
如果有防強，屍套瘴氣擋唔擋到？

有強壁就擋到

終於整左炎b 3件套加慘爪槍 爽yy

我個節奏係O篤3野，R2檔，跟住又篤3野，咁樣loop，試左幾次都要10分鐘

學識r2+o防反啦，r2多數只用來擋大招，成日開r2即係你未熟識隻怪，未完全發揮長槍

強壁鐵壁各有 1粒
但又發覺,
普通防禦性能 3 已經好夠用,
就算無強壁, R2 擋滅盡大招都係扣少少, 戳 2 戳就補返滿,
而家裝黎淨係打屍套防佢果招企起身嘔奶

仲要靈活用step、絕防反同盾撞嚟調整站位，三刺一擋太唔流暢

防強單刷擋炎王幻獸都好用嘅

想玩慘爪偷血
如果保留龍王的獨眼
配炎王三件頭係咪手, 腰 ,腳比較有效益?
加條鐵璧護身, 爆鱗身推到防性5 又會唔會守得滯?

定係放棄獨眼, 唔要炎王腰轉用炎王頭?
如果係咁腰用咩好?

其實我覺得推到防性5都ok, 不過防強唔係隻隻都要。
如果有2粒弱特，可以:
炎帝b頭
身(爆鱗b, 防性2) (杜賓, 攻2)
炎帝b手
杜賓b腰
炎帝b腳

其實都係睇你有咩珠

我頭手腰腳同你配置一樣(炎王裝b)
建議出攻4(+5%會心)同防性3
如果你有兩粒攻珠，就用杜賓身+攻珠+鐵壁石
如果你得一粒攻珠，但有鐵壁珠，咁就用爆麟身+攻珠+鐵壁珠+攻護石
如果兩樣都冇，就寧願推達人
客製回血彌補到防性3損血，推返高會心去維持白斬好過

明白, 唔該巴打

再請教，如果用慘爪針2，白斬的話
吉滅盡龍隻角會否彈刀？

黑角乜斬都彈（除左心眼）

本身用緊達人藝炎王套, 配慘爪腰, 達人護石看破5, 好用過攻擊4,

但係炎王套有個問題, 珠位太少, 我用頭手腳+ 慘爪腰, 放唔哂體力珠治癒珠去回血.

另外
因為外觀關係, 有冇巴別塔既推薦裝?

其實打得小心嘅話，應該唔使出哂體力/治愈呱 ，客製回血一次已經好夠做

巴別塔就真係唔知點配好

最痛連擊應該係插3下，火車即前插，插3下
要調整先跳，追白爪黎插，正常solo play唔會比佢黑到任何一個位
同埋我無任何防性防強，有咩用絕防去擋

冇防性會唔會扣到冇氣 定食強走？

無食強走，未試過打到無氣，因為我唔係成日跳
我多數用絕防擋完插槍果野都打得疾條龍有時間回下氣
暫時最難搞係鋼龍，又風壓又活躍得濟

卡左係爆鱗龍 用槍點打

擋哂先打

利申
用長槍打埋HR50 麒麟

後期冇人用三件爆鎚?
我hr70仲用緊
客制左唔想換

長槍都幾穩陣，仲係打緊juno當訓練，吉1-2下就擋招，不停loop，係有時打中黑刺彈刀/juno攻速快左吉1下即刻防都趕唔切同埋之前用開耳塞，仲未識睇時機擋咆哮
不過長槍好多招都冇用過咁濟，例如蹲防，持盾向前跳，衝鋒，呢3招多數咩情況下用得著

想問下，長槍企緊盾個時硬食juno大技一下會扣幾多血??

假設已經450防玩緊 堅守護石

打Juno嘅話，堅守護石（防禦強化）唔關事，防禦性能先有用

打麒麟用，塞滿雷耐體力，坦克一樣

三招都好有用
絕防係用嚟接多判定同後方攻擊、派生招式
盾撞係用嚟調查站位，自帶防禦判定同心眼
衝刺係用嚟追怪同騎乘

同埋用槍打應該三刀一step/防反咁玩先流暢

但點解咁多人轉炎王果啲?
個輸出會高好多?

我而家果套都係咁上下但我無入達人入左攻擊lv4
達人效益好D ?

慘爪槍應該客製吸血同會心？

係，主攻同主守嘅取捨

想請教下咁多位，如果我用圓圈攻擊緊個陣想即刻擋，要點樣㩒？

用R2+O嘅防反擋，感覺少啲硬直

Thanks

因為我試過就咁用R2, 個反應勁慢

用 R2 + O
想入埋絕對防禦就R2+O之中, 唔放R2 加多下X

其實連3下駁火車都好痛
火車插到一下再三角前吉果度差唔多等於2下第3段既傷

O 未收招入唔到 R2
所以如果要係O 動作中出擋, 就要用R2 + O

唔夠400防無防性絕防硬接歷戰一下差唔多一支大水既血量
但係你有客製吸血轉個頭返左黎

有冇人係衝鋒流?
炎王一直係炎王頭尾係咁來回衝, 著不動同體力衣互換, 炎王爆個時就唔好番轉頭..
好好玩, 但係條耐力消得好快, 體術好似唔關事, 係唔係應該配跑者?

衝刺應該係計跑者

持盾除左向前跳，仲可以向左右同後跳
O吉怪 > R2 + 三角 + 方向 > 接O前跳三連刺 or 三角盾擊
接O前跳三連刺 之後只可以接2次O吉
三角盾擊 之後可以接3次O攻吉

熟啲用打滅盡係肚底 可以O吉完持盾後移再接O or 三角 去番個頭/手度
位都係唔啱可以再接多次持盾後移loop
中間持盾仲有格擋判定 好安全

Juno用長槍真係好爽 ，係咁防反狂吉，裝埋耐衝2唔驚佢俾踩到
俾佢拉到袋底，用絕防較好角度向住個頭隊落去照計爆頭 ，可以爆到刺
黑刺就轉吉其他地方
踩傷左靠客製吸血
班隊友仲喺給度閃黎閃去，我就企定唔郁，藥都唔駛食

想問下係3地擋大招會唔會用絕對防禦定就咁r2 擋?

我本人有防強就咩都係R2
因為我好少用反擊同PG

感覺上打Juno唔會飛既龍會好易

但打鋼龍好似食左屎咁

閃光彈是常識吧

打鋼龍好爽喎
係咁吉佢個頭 吉到佢頭暈
一係吉屎忽

會飛都唔難，飛起篤佢腳仔同條尾都好快死
係鋼龍特別on9

條撚屌會無啦啦行埋黎整個我壓你歎再拍你一下

大不了著鋼龍裝/不動衣

要咁打又慢
都係用返太刀反佢老母仲好

好爽，真係不動如山

好多1貓歷古以前唔敢玩，依家長槍完全Easy mode。 玩保險d就得

唔係好明日文
22號係咪改防反之後有少少時間無敵

有冇文字轉載

【情報】MHW 3/22 大型更新配信確定

7樓

長槍：成功出發反擊突刺的時候，增加一段時間的後仰無效效果

即係唔會俾自己友掃低，可以拆走耐衝珠

但點解咁多件武器加攻，我地冇份 連大劍、太刀、銃槍呢啲強勢武都加攻

我覺得佢係改左做防反完唔會咁易俾隻怪撞飛
btw如果要加強應該要改絕防反加攻 同絕防氣力減少咁就爽

個更新廢到。。。有乜用？

印象中恐暴槍係唔型嘅嘢

防反左第一下之後唔會後仰
但大部分怪嘅多hit攻擊係擊飛唔係後仰，好似屍套橫掃同juno佛掌
只係防到啲雙刀對住你9劈，其他武器劈到第二下個防反都完左
而且俾人開左防反都等如食蕉
諗唔到有乜用

好似生左刺既JER JER

點解長槍唔buff攻擊力

自膠 睇錯成防反果段時間唔會後仰
如果個效果有耐衝2以上，個時間又有十幾秒咁應該幾有用
第一唔怕隻怪轉身踩跌我，第二可以防到佢地正面啲細招，好似火龍細咬，炎王同juno用前爪𢱑，呢啲招扣好少但起手快，冇後仰可以keep 住個節奏，慳返個耐衝

點解唔出角龍長槍

炎王龍全裝對玩長槍有冇用

玩慘爪槍用 而且3件夠啦 一係頭手腳 一係身手腳

耐衝珠都係唔拆得。。又唔知後仰無效幾耐 況且隊友唔係下下等你防反完先郁你

人多就唔用槍算啦

慘爪客制回血會心定回血攻擊？
會心已經好易過100，攻擊又好似加好少

個人就一下會心一下吸血，泛用又易砌裝
高手既咪一下會心一下加攻

呢度好多長槍一筋

人多真係唔想用長槍
點打都會俾自己隊友打中

solo / 2人 用槍
4 人隊用弓

互爆

用多啲絕防接招就冇問題
或者玩支援型麻槍
啱啱砌咗套屬解3麻強3廣域5最菇3快吃2防性3，搭單送招無傷1，打團戰又幾過癮

多人玩返銃槍算
毒自玩先長槍

爆鎚身應該整a 定B?

你咩進度？整b就冇死嘅，但腳建議用a

想完美擋晒非物理傷 又唔想用爆槌 係咪都係要粒防強珠

護石

掉轉下話
好難追怪喎銃槍

隻怪會自己撞埋嚟
最緊要輸出時可以完整打一套
唔怕俾自己友阻住

咁其實長槍就冇所謂一套技嘅，每招都可以接其他招，傷害都唔會差得遠

長槍玩落太屈 基本上打咩都可以屈招盾反咁濟

我搵唔到整防強嘅護石 得防性
係咪要打咩怪先出個清單俾我

完成新大陸的白風
即係做晒1至8星任，你可以google點出

1粒達人珠都冇..整唔整到炎王慘爪槍裝？

要調查票券
入街場9星自由都有人開白風任
仲有打hr100個蒼藍星任都會出

炎王慘基本都已經有35%會心
客製埋有45% 加弱3已經95% 唔洗達人珠

達人珠勁多我反而

要加攻4up先有35%/45%
但就算90%會心都好見使

唔怪得知
仲係hr78

其實慘爪好易上會心, 係咪客制攻擊會好D? (已客制左回血)

同埋開始想玩下其他長槍,, 整左把麒麟打JUNO, 整緊巴別塔打屍套(或者通用無擊), 仲有咩推介?

想問點解個個都推薦達人藝?

我用剛刃又得唔得
唔洗硬食炎王呀

會心夠高成場唔駛磨刀...
衝刺由頭爆擊到尾爽度極高....

請問有冇統槍討論區？

係咪團隊戰用統槍好過長槍？
謝謝。

有，請善用搜尋功能
因人而異，我打乜都用長槍。

衝刺好難拮中哂弱點，咁就冇弱特，有機會跌斬

剛刃係一分鐘不跌，咁好多時轉區都要磨
達人藝基本上全場唔使磨/磨一次

客制攻擊不如開多個洞

炎王衰在太少珠位
用開屍套裝勁多位插珠

整左八把但最常用都係juno，慘爪，土砂

點解班人TA junno可以分半咁撚快，我快極都要3分鐘

我指長槍TA

自從有左剛刃 炎王套就俾我雪左 屍套多位到 d位放速磨仲好 又可以玩任何槍 唔洗綁慘爪

有無片

呢個一個月前，1:53秒

我試左好多次都做唔到係佢走果刻擊殺
次次都比佢走到，最快果次都果係係佢回巢訓教cut得停佢，之後佢加速轉左區

尋晚入左個日本仔場
4人一齊用長槍打炎王
好似BBQ咁一人一把燒烤叉圍住個火爐係咁拮
勁爽

好有畫面

我用緊蒼/火龍混裝，珠位好少，加埋把juno長槍先得3個，防性又唔夠，得lv2
鐵壁護石又只係得II，
想合其他，屍套回血流定骨搥好?
同埋係咪全b多珠位好啲?

咩進度？打到屍套就應該升到護石？
想早防性就用金閃閃爆鎚套囉

長槍打炎王龍好易燒死，有咩對策？

上位解放前 樣樣武都差少少
爆鎚是咪全b比較好 插珠加護石

唔夠防性腳可以a，反正都有個一格位

食藥

其實客製回血夠做

巴打係用屍套同死神？
有無裝list參考下？

有個技叫熱傷害無效
你可以試下

慘爪我用呢套 100%會心 傷害唔錯

屍套就e套 有時棄一粒超心 腰換死神打龍屬

鳩砌非專業 參考下就好

岩岩試左全程舉盾+貓帶蜜蟲

juno50分鐘都唔會打得死我

歷戰juno

但你打唔打得死佢先？

今晚試試執先

無打過
開黎試下有幾硬

齋擋50分鐘？

為咗試咩？

其實我最主要都係岀到弱特高磨剛刃為主
外加體力治癒之類求穩 我唔求快
第二套都可以換獨眼+炎手b+兩粒超心
配達人煙爽分幾鐘都ok

R2制好慘

打唔死唔係既定事實黎咩 做咩睇唔開浪費50分鐘

no 迴性 step避叫

巴打唔用防禦強化？
另外想問power guard 擋唔擋到激光/屍套龍噴氣？

擋到屍套龍噴氣，不過時間掌控得要好小心

你唔見佢著迴避衣+攻？

應該擋唔到

岩岩打個時，好彩擋到一下

回避衣配長槍簡直係絕配,避完之後就算用慘爪第3下都插到150

因為弱特高磨超心我都有珠
所以想試試

冇防強唔得

冇防強會擋唔到 佢向下噴氣果下都係

因為唔想浪費一個2級位 屍套有太多時間收刀
炎王唔閃其他人隨時貓曬 鋼龍當然閃佢13次

想問長槍的客制珠珠 打邊關會出？

無話打邊關 hr30歷戰6%機率有污衊龍脈石
1/7機率係槍
Hr50歷古就好似10幾20%岀污衊

仲有強打衣

啱啱試極並撚都只係暈到一次,好似都係用返回避好D

慘爪係咪都係要配超心3
而家攻4 超心1都係覺得好細力
用埋無擊板面攻擊都同juno差唔多咁

係
同埋慘爪最勁係有白斬，1.35倍攻

屍套原來我用緊呢套

回衣強到咁...避到加成200攻咁濟...

玩弓玩到悶轉過黎玩下
爆鎚嗰套係咪整哂5件
定個頭其實唔係太重要
利申未解放

問題係單眼佬太好用，所以其他頭防具唔係太重要

爆槌我係手 褲 腳
開左兩點防性同佢效果
頭通常獨眼
身有時用鋼龍
仲諗緊身

炎王套你地點砌?
咁少珠位用唔落手

土砂針係咪一定要屬解？
無屬解就完全無麻效果？

身手腳/頭手腳 上個post好似有4,5種混法
有埋傷害同期望值 你可以睇睇個表

長槍本身都夠低攻，唔砌攻真係打好慢

可以唔入研磨

出咗剛刃珠

身腰手 最多珠位

我用頭手腳
身用旅團 太靚唔想用其他
放棄防性都有攻6超心2

冇防性太難用
擋都退後

睇下打咩 滅盡就有好啲 擋都好痛
屍套炎王我覺得冇都可以

係味無防強都頂到炎王招核爆?之前好似試過得防3都頂到,不過扣左好多血
打juno防3夠頂天外飛仙,但頂唔到山田拳, 比佢飛高一拍, 成行血無晒.

扣左好多血者係擋唔到啦
有防強防3就只係扣少少血

玩左長槍覺得成隻Game又易玩左
諗緊點解以前玩弓要閃黎閃去又要一下俾人拍撚死
用長槍企定定食Juno大技都得

要防強

我以為擋住都彈飛先叫擋唔到

整完套匠5先發現巴別塔得藍斬..即刻擺返落箱

身腰招技完全無用。。好浪費

力量解放都唔大用途
重要少好多珠位
身腰手最大自由度

擋住都飛就應該係嗰招要用防強 或者無耐力
無防性擋完大後退你又打唔翻佢
咁不如玩其他碌走再碌翻去
如果防3你都咁 姐係你無耐力 長槍好難無耐喎

已棄炎王 在此祝各位巴打早日剛刃

我有剛刃
但高會心嘅話都係炎王好用

慘爪炎王

屍套剛刃

冇問題喎

剛咩刃，落斬味前桶死條龍咪得

強

幾時先有一粒鐵壁珠
一粒就夠

我要3粒鐵1粒強

1粒都未出過

有一粒鐵

仲練習緊

用緊冥燈頭手腰, 爆鱗身, 鋼龍腳, 不求輸出, 但求不動如泰山

突然出晒3粒超心

防性5，爆鱗套裝技，加護3，屍套套裝技，3體力珠，其他插曬防禦珠，貓帶蜜蟲

點打都唔會死

使唔使咁保守
武器客製吸血已經唔會點死

有冇巴打可以推介麻痺槍同慘爪槍嘅裝

慘爪套裝點砌都唔啱心水

慘爪長槍你地係用無屬 定 開火屬性架？

一定玩無屬插無擊珠
玩屬攻就唔洗用依把野

老鼠都有玩mh

我打機好撚廢

呢度有冇人玩騎乘+麻痺控場

點玩法？
麻痺係咪係patpat 慢慢吉？

土砂槍+屬解+麻強+化合衣(+心眼)
打返弱點都冇問點

其撚快極我都要4分台,屌

我砌左套防性3 體力3 加護3 跑者3 弱特3治癒2 無撃 防強 用慘爪客回2

長槍一試真係返唔到轉頭
易定點打弱點，乜鳩龍車嘴炮其他人要碌黎碌去避
我就企定定接
佢龍車走，我龍車追
跳兩三下已經騎到怪

Solo juno點斷尾？ 爆雙角好易但成日未掂到佢條尾幾下佢就死左

有無巴打話我知鋼龍槍使唔使推到匠5
如果要匠5又要點砌
而家用爆鎚四件 鋼龍頭加匠護石

屍套手你地用a定b？

起碼匠4+剛刃

匠5都好快跌斬

B，三個洞任玩

而家就係匠4加剛刃

係有防禦強化既護石/寶珠之前，係唔係要用住爆錘龍套裝先?

未有珠/護石姐係未畢業
個人覺得有防強係穩好多

有剛刃 匠4匠5有分別咩 岀到白斬咪夠
砌下其他技好過

防強都唔算畢業既 閃彈某程度係穩d 炎王就係例子
用技術同經驗屌打條龍先係game既精髓
防強只係過渡 俾你有空閒睇清條龍 宜家我寧願插跳躍珠都唔插強壁
當初有強壁好撚開心 但一直無用過。。

正解

有

你可以選擇用或者唔用

無

你連選擇既機會都無

同埋防強現階段用既機會唔多

但將來出更勁既怪之時

應該會有返佢既存在價值

我都想有得揀

Juno槍值唔值得客制化個吸血黎用？我諗我有排都未用到慘爪長槍

你如果用落順手
果樣又覺得唔差既
都可以既...

能力上
呢把野係1線的

諗起n年隻仆街祖龍，比佢hi一hi都秒殺

用你係波台股氣勢應該十分鐘都篤死JUNO

打junno既話，好用過慘爪

但全部都係一腳先慘 啲好野都插唔到

你會客制咩？加攻？會心？

因為係我第一把頂級長槍...
果時加左攻
但如果玩到依家呢一刻你問我
一定係回血啦...

始終呢隻GAME要加會心有太多方法
但係回血既就相對少...
而客製吸血係最有效既一個

新入教，請問有咩需要改進

彈刀好撚煩
打唔到爆鎚

唔好打頭
腳都係弱點

近排玩冥燈套 都幾好玩 珠位又ok
懶既仲可以插埋剛刃入去

全game彈刀最煩應該係熔岩龍...

煩到我直接用銃槍射死佢算...

1超心換無擊 應該高攻d
數學U 有錯勿屌

用慘爪，無擊係必須

用超心，自己入訓練場打下，睇下3級同無差幾遠

先決定用唔用吧

近排鍾意呢套 唔低攻 又同炎王差不多
轉區都仲有白斬 將渾身珠轉超會又得
打木柱 63 63 78
拮弱點around 70下跌藍斬

3件個能力係咩

[利刃/彈丸節約]
近戰效果係斬味消耗減半

唔洗看破，因為打弱點+客制會心 已經好似100%回心咁濟

佢好似未客制到？ 1會1回 90會心

係啊，我未客制到

咁你2超心+無擊 可以用住先

炎王套裝抵玩d 吉到完場都係白

少珠位 都係轉場磨下姐

出咗粒匠珠

有三粒匠珠
但係一粒鐵壁珠都冇

其實未齊珠同裝用junno好似抵玩過慘爪

冥燈幾好喎，參考你自己改左呢套，9成會心＋超心3
可轉超心2＋防強，
4個1洞珠唔要體力可轉攻擊/看破推100%會心

好似好過炎王，唯獨是火耐龍耐低D

其實willwill 套滅火混裝都幾岩長槍

吉隻普通juno都要5分幾鐘

唔記得有旅團添 我參考翻你先
但我都係鍾意2超心+渾身谷100會心

呢個人打juno 2分56秒，算唔算快？

我之前炎王套都唔洗5分鐘

無比佢走甩都要2分56，算慢

長槍要快打古龍的裝，係咪都係用無屬慘爪槍？ 衫要著咩好？

回避裝衣
TA基本上都全攻型技能，弱點特效，攻擊，超會心，挑戰者都常見，長槍暫時我見同試最快就
Junno:junno槍
鋼龍：慘爪
司徒/麒麟：火龍
炎王未試

尋晚solo HR49 麒麟
用屍套裝 + JUNO 槍打唔掂
成日避唔切個AOE 雷

今晚諗住轉返套爆鎚出黎龜住打

用爆鎚套（頭用龍王），塞滿雷耐，升滿裝，防性5+防強，食屬性大飯、硬藥大、忍種、硬粉，著體力、耐雷衣

見唔到貓車嘅可能

貪刀會貓 我就係咁貓左兩次
記住貓帶眠刀 你自己就帶爆g
一訓就放
佢過區就番去補爆g
會快好多
有爆槌套効果擋就夠唔駛閃

雷珠好似得一兩粒，其他嘢齊備，今晚解決佢!

耐雷珠可以直接煉出嚟

用爆槌b頭 本身有兩點
但係攻低好多
利申用爆槌b頭過奇撚

我當時係爆鎚a腰加2粒珠，雷耐lv3基礎防又可以加

爆G呢招又幾陰毒喎

你未試佢D動作...
熟左...防反打到佢傻....

未熟

唔好講笑 以上內容齋做頭兩項已經無貓既可能
長槍教徒 免你不貓

其實係 我係打完高階奇撚0貓諗住easy過 點知佢係歷戰
不過2貓都1 take pass

麒麟太細粒唔好吉

其實唔算細
對住個頭打就夠

拍左條片JUNNO 2"46"61
開頭失誤得太多

歷古JUNO?

靂戰未試過,無咁多任去試,最快試過3"14"26,淨係CAP左圖無拍片

呃下CLICK RATE,雖然無錢收

頭果分半鐘打得好樣衰,唔好睇飛左佢

準備開新po先

[MHW] 長槍討論區[4] 壁珠何在

幫手推爆舊po

Panzer巴貼你條TA片去新po啦

迴避距離同迴避性能有咩分別
迴避距離step得遠左, 但係咪都好難迴到?

可唔可以分享下有咩技？

長槍公會係咪無人玩？好耐都唔見有人

我想玩，但機都開唔到

POST左去新POST

入左會之後
就無咩點玩過了

推